多唔多巴絲申請油卡?

油卡係唔係必需品?多唔多巴絲申請油卡?

你揸車代步油卡係必需品！
假日車 有同無無分別

都唔係架
打爆一缸都差幾十蚊至一百蚊架

有幾張

係必需
你話你假日車唔怕麻煩一個月去一次中石油化 就咁行入去都有得減2.3
但到你唔得閒 唔夠油要入返shell 星星個啲就g了
又唔會貴好多既 一缸當你50L 有油卡平多1個幾 姐係一缸50差別
重點係申請唔洗錢點解唔搞

諗唔到原因唔申請，油咭平均每入 1L油都平兩個幾，你咪計下你一缸油打爆幾多，你知每次慳左幾多。就算我假日撚一個月入一次都平百三四蚊，一年慳到千五蚊

中石油垃圾油。

要申請,一缸油多多少少都平到一百幾十

中石油係shell油庫出貨㗎喎

係咪想講中石化

算啦一陣又大戰
都係個句有邊個試過入完唔識行吖
不過心理可能唔同啲

香港油係新加坡煉, 坐船黎香港

試過入中石化貴油150蚊，部車比油都多去 用到一格都冇入400蚊其他油要行多成百公里先冇事

係大戰就食花生吖嗱

Smile Card 逢二三好似減 2.1 定 2.3，就咁就申請到算係咁 。

發夢見到人去非油站入
其實係咪犯法

好似柴油多

賣就犯法，買就唔知。

你無油入得150梗係無力
你入全滿睇下有咩分別先講啦

我部車得返3至4格油先最有力，原本得返格油都仲幾順，入完之後部車唔多行

我都有張gogovan既,見佢無d奇怪既收費先用

關你撚事？

UBER 卡減3
公司卡減3.6

有呀,有張係身好過無,聽朋友講有d仲可以做到好平,但平到唔敢用...

賣就衰消防
買就無事既 反正柴油免稅

駛唔駛要gogovan既司機申請到?

油係新加坡
添加劑大家成份唔同
同埋支鎗有冇呃油

唔使

公司油卡減 $4 逢二四減 $5

聽聞gogo張卡入柴油可以減 $5.x

esso 九毫 sinopec $2._ 幾十升會係咁

$5.x 無特別

又唔需要,我都係個假日司機,一樣可以申請到

請問電油係邊間同埋減幾多？

$2.2 ,ESSO & SHELL

又唔去到必需,有時用油券都夠,但有油卡可以再減就更好啦

謝大大
咁創年多過佢

創年平幾多？

好似$2.5 召喚重炮
炮製丞琳寶貝

Uber card 唔係要俾uber 扣左落account 先咩？

中字頭果d無additive 差好遠
你貴油同平油都係差果幾% additive

結論：中石x 算吧啦

車區都有丞琳bb 之友😍😍
等我仲整左shell/esso -$2.2 添

我公司有油卡俾, 減3.6

MTR?

想問下申請shell油咭，平係咪印出創年？